---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16535"
date: "2012-02-28T17:30:31"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Wie sind denn die Schalter eingefaßt? Man erkennt leider nicht genau, was für ein Element das rote Teil ist und in welcher "Richtung" dieses verbaut ist.

Gruß, Thomas